吊那星 蘇亞雷斯返左黎

蓋清頭先入第一球唔敢開住？

又想燈走佢